不篤灰！核彈都唔割蓆！！！ 萬事小心！

光復香港！時代革命！！！

推

不割蓆